屌奶星，感冒去屌女返黎發燒

咁多位巴打感冒真係唔好屌閪

diu 多獲la

將d感冒菌射落條女塊閪度就會好番

射左啦
都冇好

因為你無將d菌谷落d精度

AIDS 既話感冒都會死

陰部疱疹
主要由單純疱疹 (二型) 病毒所引致，是透過與患者性接觸傳染，其潛伏期約二至五天。

陰部疱疹主要影響生殖器官表皮， 患處首先痕癢， 然後出現一撮疼痛的水泡， 由針頭到綠豆般大小都可以。 水泡於三、四天後會自動破裂， 流出透明的液體， 變成有紅色邊緣的潰瘍， 如無受其他細菌感染， 潰瘍通常可在十天內收乾、結痂和自動痊癒。 部分病人可能同時有疲倦， 發燒及淋巴結腫脹的徵狀， 持續兩、三星期才消失。

第二期梅毒
通常在出現硬下疳後的六至八星期，病者會有廣泛及對稱的皮膚疹，而手掌和腳掌亦可能受到影響。患者會感到疲倦、發燒、淋巴腫脹、脫髮、黏膜破損或出現疣狀病變，然而這些徵狀會逐漸自動消失。

樓主想中邊樣

其實性病有無得痊癒？
定跟一世？

屌多次出身汗就會好返